有冇人唔介意同身體有殘障人士發展關係

即係一望就睇到的

例如行動不便 揸拐杖，坐輪椅

弱視/青光眼

截枝

或失聰等

講緊係長遠發展 有冇巴絲唔介意另一半有上述情況

唔介意
如果好靚女/靚仔

即係你介紹佢外表 但係同佢外出都會比人望到

現實就係咁

睇你個名都知你唔太介意

但係唔講照顧 先講相處
係唔係會行到結婚

係
唔知d人負皮做咩

算吧啦唔好再自欺欺人
邊有咁多傷殘又真係男神女神樣

有時見到傷殘人士另一半係健全人士覺得好勁
點解咁都溝到女

我弱聽不過a2
但前度都好想要個會聽到電話嘅男朋友

但係你同佢一齊前已係咁

點解佢仲要介意呢樣聽唔聽到電話

唔介意
之前有條女兔唇
不過已經整番 遠睇睇唔出

樓上 no
純粹屌 冇問題
但見佢咁陽光outgoing咁 實好多交際好麻煩 應該唔岩毒撚如我
利申 ff 勿插

有啲人好似對殘障有特別癖好 肯定有人唔介意

無奶算唔算殘障？
都係一眼睇得出

點解outgoing 好多交際會好麻煩

坐輪椅，失聰
已經接受以後自己只會一個人

跛佬
本身已經毒撚,跛埋應該可以成世打飛機

肉便器

如果同佢一齊左先
佢再出事先會有可能

盲精啞毒跛招積
身體缺失都會導致某 d 性格特質
接受到先好講。

咁聾呢？